搭小巴叫有落之後司機冇反應

你會再叫多次定由得佢算

到個時佢唔停嘅話，有落喎師傅

如果下一個必停位唔差太遠就由得佢

頭先係前面有個好人師奶提我叫多次先有得落

樓主係鬼